[檢討］西灣河開槍現場只有兩名警員

警察嘅支援絕對比起香港人快

但係！！！剛才只有兩個嘅時候點解無人幫手

中槍果位都係企出黎幫手架咋

開槍後已經有人上前幫手，但無人肯跟呀

一般只配有12發，其中6發係腰間

佢已經用左3發啦

救人係必須架，支援黎到仆街架啦

失去意識仲要抽要成個人呀，內臟可能會因為咁再次撕裂

但係支援到左已經無可能再上前幫到佢啦

有槍 一般人驚係好正常

但係如果班死黑警再一路繼續癲落去
驚嘅人只會越嚟越少

你覺得應唔應該搶槍射返佢
利申純學術討論 唔支持暴力

因為手足只係設緊路障
根本就唔多人

不幸中槍唔好再郁啦，訓係到叫救命啦

現實唔係打機，中一槍都足以致命架啦

一般人都未遇過開槍 聽到實驚

子彈響脊椎 咁郁法分分鐘癱瘓

大佬，你估個個都真係肯拋條命出黎食槍？正常人係會驚架

根本無人接近佢
係佢突然走去cool一位就咁行過手足頸

我明你講咩
但真係好大心理關口
槍..

你有冇睇片？

根本係佢痴左線，一轉身就拎槍衝埋去
似係有心殺人 ...

同現場多唔多人已經冇關係

你想救定報仇?救既最後都係入院
一係揾車撞死佢地不過有機會車死埋義士

咪撚再判斷當時出唔出手啦
香港人驚槍係事實 ...

睇片都好驚

你班友正冚家剷黎 到他日有人真係槍都唔怕 走上前結果比人射低曬
你班友又會開post話對方都開槍啦點解仲衝

講咗幾撚多次正面同狗打已經冇著數 仲要人地開槍都衝 咩心態
當自己terminator 定可以空手接子彈？

中左槍無得幫既啦
等救護啦

你講到好似外國人皮厚D唔怕槍咁

咪就係 萬一又多幾個中槍仲難救

你去啦 香港靠你

警察一早無常理可言，只計今朝已經有幾單離哂譜

其中有單係用鐵馬衝向人群，所以唔可能用平常心面對

想帶出嘅係類似事件只會越來越多，因為佢地都見到底線原來未見底

而且係無住何後果！！！

心理你老母咩
生理唔係呀 定係你進化到子彈打唔入
唔係講個勇字就得架

以前只有匪徒先會挾持人質開槍射對方同伴。而家原來差佬會咁做。大家自己諗。之前你一條膠通都已經好講唔通。而家手上乜都無就叫生命受威脅咁即係你24小時周街街坊都係威脅喎。呀制服兄。咁你地30000位休班仲有棍響身既咪仲大生命威脅對市民?要全部槍擊?

條友癲咗你仲叫人同佢癲 一間中多幾個真係係多謝你

唔好做冷氣軍師得唔得
現場唔係得兩隻甴呀

有師奶被制服之後先有開槍

咁留係現場聲援有咩用呀，口號唔會令其他人改變呀

同意
完全唔知交通狗跟咩標準開槍
點敢上前
萬一上前又多個中槍手足就真係仆街

搶佢支槍

唔好屌啦，有突發事只能現場反應

檢討係諗下當刻自己可以點做

就算走都無人可以怪你，因為每個人判斷都唔同

右手 右手 右手 右手

都無，埋去都無用。

手足

我屌緊你地叫人衝呀
根本全部人都應該走 理撚得你有幾勇

而家個手足已經係危殆啦，如果開槍問題諗唔到辦法點樣解決，咁無可能爭取到任何野

趕番工不了

你都痴撚線嘅 仲有3發至少可以冧多個
唔使你食槍緊係大隻講啦屌你老母

中槍個手足好勇
各位可唔可以檢討下救人既可能性

解決方法一早係到
最好仲要留到message係每開次槍就搞隻狗
相對低成本高效益
點都好過對住槍口衝

之前有講過裝備升級
避彈衣/zip啲堅硬材質嘅板
但唔係個個手足都升級到

葉問咩大佬

咪就係冇 唔好衝 等白車到
要講幾多次

就算你打得走狗 個傷者點？ 拖走定原地等
如果拖就更傷 如果原地等咁你冒比人啡鳩風險打狗做乜？

可以睇到旁觀既大多數係港豬同藍絲，果時既手足只係去set rb同埋只係輕裝...邊會諗到個交警會抆槍

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

其餘三發搵其他手足人肉盾牌？

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

一槍都足可以致命 佢仲有2槍
未計另一隻狗 total7槍
果陣就算比人拉 都唔係咩大罪

佢未講埋第隻狗有6發未郁過添

其實重點我想帶出要佢地知道佢地做嘅野係有後果

我唔支持係現場叫罵屌狗因為無補於事

Set 完咪走，有人清換地方再set 囉

最安全嘅方法只有接朋友收工

街坊就多 邊有人見到槍唔驚

真槍呀巴打
重要個陣好多都市民黎

冇警告情況下開槍

屌你老母咩

脅持人質到開槍唔夠10秒

早已無警例可言

大佬 真槍實彈呀
現場既人全部冇gear架
拉

之前講話想打狗嘅 要一開始就索帶索實佢對手 但冇人理我

屌你電腦前面講人做咩唔搶槍
又檢討 正常人見到都驚啦下話

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

連記者都跑走左

武裝起義，推翻警隊

幫手推番上頂啦

唔好spin咗去驚唔驚到
而係就算你唔驚 你一樣會比人啡瓜架
講到好似個心唔驚個身就有金鐘罩咁

其實啲手足都係塞馬路 唔會諗過有狗會舉槍 cls

雖然你道理係對, 但你想下, 槍+痴線佬, 一般人真係無咁好心理準備......唉

721又唔開槍

死嘅人都越黎越多添
真係要到好似智利咁死廿幾個先識反抗? 定成廿幾個都繼續齋打嘴炮?

而家邊有狗夠膽行必

肯定係後者
因為一早死左幾廿個

樓主講到自己可以 Matrix 咁避子彈同手指夾子彈咁, 點解今時今日仲未見到你嘅英姿。

唔好再搵藉口，係班警察未亂咁開槍之前
大家咪一樣圍住黎食花生睇住人俾人捉唔救人
只係識得把口屌你老母

組織工會 全民罷工

頻道
Group List

普通市民點救中槍手足
帶佢去黑市醫生？

咁既情況下，你仲沖上去係咪想再減員？

你係現場見到有人中場訓低你就唔會出呢個post

仆你個街，721就掉頭走

只係話可以點做好啲啫 #47

已經唔係檢討 冷氣軍師發表戰略

一早就要搶槍 幾廿人禁住佢 再一槍一槍對準佢雙手 雙腳 身體各個器官慢慢一發一發發射 呢d仆街真係要咁做 拍埋片先有阻嚇作用

點解你唔係現場？

真槍呀大佬...
你係咪現場架？
我發夢東涌佢剩舉槍已經淆到仆街

721又唔見開槍

可以跟佢返屋企架姐
地址有曬
就算唔返工都要返屋企架

半分鐘有防暴啦

聽到都驚

起底師 唔該

未開槍手足都唔敢還拖
何況已經開左槍

大佬呀檢咩撚嘢討呀
真槍呀屌

你想用9個手足條命換兩隻曱甴？
值得？

真心唔建議唔鼓吹，唔好講廢話好麻

跟咩?
中左槍點都係要去醫院
唔通你唔比佢去醫院救命?
去得醫院仲要係槍傷實比狗拉
仲可以點跟?
跟條毛咩!

冇掂到脊椎

721元朗又係兩隻曱甴

上次走人
今鑊殺人

最尾中鎗手足都係要上白車先有救 你現場打狗都無用
盞拉多兩個

咁你咪繼續做港豬 相信可笑既法律會制裁到佢

真槍實彈你唔驚嘅你上去囉

要避彈衣!

曱甴冇左隻右手好麻煩架

應該

你講就叻！

求生成日都教
面對敵人有槍第一時間一定係走...
你估睇戲咁避咩
今次有眼睇
佢要射你,一秒都無,只係一下就訓低
佢抆槍個下就唔應該救
係好仆街,但比人捉好過無命...
你話圍上去,你起碼要預12條人命...依幾位手足只係整rb,未必有心理準備
換黎既只係另外12發子彈

唔好網上講呢啲野啦

我拒絕暴力行為

搶咗嘅後果會係直接被打成恐怖分子
比佢哋任意開實彈鎮壓？
但係唔搶又好難阻嚇到班撚樣
開得一次就有第二次

我就係唔知應該點做

所以話set 完就走唔好留係到挑機

#47

笑撚左 日撚日咁多浮屍 被跳樓 黑警開真槍又唔見你話暴力 唔通你係黑警？一係就係阻膠 選擇性暴力潔癖 咁同女權自助餐有咩分別

認同, 就算救得走, 槍傷點都要去醫院醫, 到頭黎都係會被捕, 無謂冒個更傷既風險, 中左槍既其實真係唔洗再諗走

因為驚死，講真手無寸鐵都開槍，香港黑警有咩做五出？

保護下自己啦

所以一定要有相應武器 先獲得寶物再升級菠蘿彈

香港人就係笑話
幾十個人對兩個人都輸

開槍一定唔夠玩

贊成 開到真槍仲叫人衝
係咪傻左

咁撚易咩師傅

on99 打字邊個唔識
你落街對住班速龍行都唔敢行埋去啦

冷氣軍師又出動

叫跟隊打波冇人理

開始有風向屌手足廢唔去擋槍

你咪去試下囉,有槍
你係咪第一個衝上去?

義和團啊 屌你老母
下次黑警有槍樓豬你沖先

聲援咪得 係隔離屌下狗

大佬 唔好話殺人 99%香港人都未見過人開實彈 唔好下下放負/屌手足得唔得

(求置頂)低風險罷工

點幫呀大佬

大佬....人地開槍啊
你估玩槍game咩 食個血包就補滿血
我地血肉之軀點擋啊

你係咪覆錯人

中左槍都走唔到...點都要去醫院先啦..
唔同拉手足走咩.

你有幾撚勁呀?
得個keyboard就嗲啦屌你老母,
其中一個中槍直頭係想搶槍,
你?打幾隻字仔就叻

又話出解放軍就走，做咩依家變咗要同真槍搏命？

打機咩
睇子彈數
大佬呀.....

係呀係呀 搵多三個人用身擋子彈訓低晒
咁佢咪冇子彈用可以反擊囉

so we are not ready for war
please admit this

你以為現場手足有防彈衣 定係可以空手接子彈
真槍呀大佬
仲有3發啫係隨時射多3個人落泥呀
正常人都會驚喇
現場又唔夠人 點還拖...

係冇諗過班狗掹槍

後面手足唔應該向下撳, 要向上推,就係因為向下咁先俾件死黑警有機會開槍打中,向上推再反關節屈佢先可以令支槍脫手解除佢武裝.仲有唔好見槍就縮,因為咁多走唔到嫁,唔中你就打中後面個街坊,唔制止呢D持槍狂徒只會令更多人中槍.

講你就易

#47

戇鳩

啲popo冇人性 中槍都要㩒住人

香港人 比啲怒火

曲都咁都睇唔到 果條友應該唔係連登仔

真搶鎗d 狗就會話因為現場有人搶鎗，所以先開鎗。。。。

事實係popo 發左顛見人set RB ，清完又set ，set 完又清先顛左開槍意圖謀殺學生！

樓主呢種真係冷氣軍師，你試下被人用真槍指住仲夠唔夠膽行前

向上向下都好危險

如果上前應該係用手指頂住板機/ 㩒實拉雞個位（撞錘）

學術性咁討論武力對坑，
人地係受專業訓練，
每年要去練習開槍，
兩個持有可致命武器共24發中空彈，
加上伸縮棍，胡椒噴劑，
保護防具有頭盔，電單車用護甲...
加上防暴支援嚟緊...

你認為要有幾多手無寸鐵嘅人用身體消耗佢嘅子彈，加上胡椒噴霧，重有伸縮棍，
除咗消耗佢地嘅武裝外，時間亦都係要考慮，
支援一到你就輸，

假設你真係可以解除佢地嘅武裝力量，
重有大愛左膠，你又可以做成幾大嘅震懾力量呢？

隻狗衝上去用支槍指住個路人呀 中槍就死嗰個行埋去望緊就比人射啦 可以點呀

#47
不流血不被捕先係大原則

有咩好屌呀 真槍驚有幾出奇呀

無咩好檢討
中左槍嘅手足你又無可能帶得走
只會加重傷勢害撚死佢
如果個手足只係中手腳都仲勉強有得討論

死果個又唔係你，梗係大聲

個開槍警員已經失左常性/理性 佢開左三槍 肯定再埋去只會繼續補發多幾槍 寧願快快叫救護車送院 盡快搶救手足

講佢就易
開個post屌佢就叻
唔撚見佢出去擋子彈

槍 大家就要避 不是講玩

點救？無警告就開槍
救完都要送醫院

因為已經拉晒

以後有咩事
一定要捉實警甴對手
唔可以比佢拎到槍!!!!!!!!!

到時又屌人送頭

事源係有個白衫手足上前先，再加上個時沙一黎就痴撚左線拔槍，中槍手足見到無縮照上黎幫手，幾個巧合先搞到咁

#47
不流血不被捕先係大原則

你以為個個rambo定鐵血戰士
聽到槍聲本能反應係向前衝？

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

你講到好易

佢地發癲唔代表你跟佢癲，
有人影到放俾國際戰線手足做文宣，
搵外國幫手，當然我喱啲都係廢話，
但武力差距咁大，
手足有咩建議可以令佢地自動棄械投降?
自動解散政府同警隊呢？
順便令中共自動瓦解?

#145

事源係有個白衫手足上前先，再加上個時沙一黎就痴撚左線拔槍，中槍手足見到拔槍都無縮照上黎幫手，幾個巧合先搞到咁

#47
不流血不被捕先係大原則

1111目標係罷工

#47
不流血不被捕先係大原則

果度明顯只係得1 team人做緊野
其實唔多人 仲要隻癲狗連開3槍

真槍黎架痴撚線

元朗個兩個警察唔開槍。

屌你老母同啲冷氣軍師講真係多鳩餘，入返你老母閪度啦，講就兇狠，做就碌撚！淨係想推自己友出去死，自己就留喺冷氣入面指指點點

你講set 完就走，一走其他人就會拎開，
差佬都未到，之後你又返去set，佢地就圍捕...

因為啲人奴性重，返工大過天，
除非你有基金養佢地成家，好似綜援咁，
唔係你點跪佢地都唔會理...

遠攻 我唔信佢槍法咁準

應該諗下有咩 廉價既bullet proof裝備

收皮啦冷氣軍師,有手足而經沖咗上去救俾狗射低咗，人命黎架，你當自己打緊機用生命值硬食啊屌你老母，正垃圾分化post

仲用警員，食屎mom po甴

你都識講仲有3發 係人都驚啦 警察冇人性子彈冇眼 你個冷氣軍師係咪想叫人食多3發

拉
垃圾post

唔好話擋子彈，你俾埋支槍佢，
佢都未必識開，唔係話亂尻開，
你要唔好打到手足，街坊，又要可以制敵，
講就容易

証明721 走佬囉

Hi 五毛狗

Push

本身都係做到就做，有部份人改變唔到都無辦法

所以be water 先做到人手分配唔到，好難部署

點幫...人地用緊槍...

唔明點解早排有人用遙控炸彈比人屌到爆，武力根本唔對等

佢一早掹咗槍先，顛撚咗！

正常人聽到槍聲唔理實彈定催淚彈都走啦

如果係左輪㩒實槍尾個擊錘就打唔響

你收皮啦冷氣撚 唔出去就出少句聲啦

咩叫得返3粒？係仲有3粒 可以射3個
你咁勁咪救囉

樓主無用過狗同甴

冷氣軍師

建議第一步係小李飛刀

驚係正常....

事源係有個白衫手足上前先，再加上個時沙一黎就痴撚左線拔槍，中槍手足見到拔槍都無縮照上黎幫手，幾個巧合先搞到咁

今次事件已經好撚痴線，如果再有下次可以點做

#47
不流血不被捕先係大原則

標題唔係只俾手足睇，咪用啲中立啲嘅字眼囉

槍係一個彈倉過，佢支輪槍6發，你圍佢唔會有時間上彈，一向睇戲都有咁講，但勇氣同呢D意識係現場無都唔出奇，大家都無咩經驗。

係時候大家做多D心理準備預對方做D咩我地要點做要贏。

例如另一個POST萬磚齊發中5分04秒單挑個差佬好勁，但個差佬跌左頭盔係應該搶裝，唔係用頭盔車個差佬，唔會有用過磚，反而自己多個盔可以頂棍。

拉

要屌佢哋有幾難，街上大把便衣一齊屌埋一份啦

大難臨頭各自走

香港人不配「團結」二字！

走唔係問題

#47
不流血不被捕先係大原則

你估普通市民 係退役嘅士兵咩

個師奶都無驚

事源係有個白衫男上前先，再加上個時沙一黎就痴撚左線拔槍，中槍手足見到拔槍都無縮照上黎幫手，幾個巧合先搞到咁

#47
不流血不被捕先係大原則

或者先打爆佢等佢暈一暈先,難得無頭盔都唔爆頭太浪費了.

你唔衝上去攬撚住隻狗?
你狗咬都唔放，
等佢向你射晒6飛，
咁其他人未可以去圍住嚟錫佢，
等佢輕傷坐一陣又換子彈開過槍囉...

兩條友12/14發彈
你估咁易？

數乜撚野呀，咁邊個頂埋果幾粒先
你頂一粒我頂十粒呀？

成個手足郁唔到啦，我依家淆晒低呀

721

點解果條友好似唔反抗咁樣?!
害左另一位義士

屌你咩殘體字

日本字

淨係身形同技巧已經唔夠啲受訓狗嚟，而且我睇佢只係想凶狗或者殺身成仁，冇諗過反抗